---
layout:       blog
image:        320px-Magistrát_města_Brna,_Malinovského_náměstí.jpg
title:        Členská schůze Otevřených měst &num;1 | Brno
---
Zveme členy, zájemce o členství i ostatní příznivce na první členskou schůzi, která proběhne **9. 8. v Brně**.

 <!--more-->

S radostí Vám oznamujeme úspěšnou registraci spolku - IČO: 05129061, a zároveň Vás zveme na první členskou schůzi, která se uskuteční v čase **od 10:00 do 17:30 dne 9. 8. 2016** na [Malinovského&nbsp;náměstí&nbsp;3](http://www.openstreetmap.org/?mlat=49.1958&mlon=16.6152#map=15/49.1958/16.6152)

Program jednání bude odsouhlasen účastníky na začátku schůze. Předpokládaný průběh je následující:

bod | kdy | co | kdo
--- | --- | --- |
 | 08:00 | otevření místnosti | 
 | 09:15 | začátek registrace účastníků | 
 | 09:55 | konec registrace účastníků | 
1 | 10:00 | schválení programu schůze | členové
2 | 10:10 | zpráva předsedy o činnosti | Marcel Kolaja
3 | 10:30 | úprava znění stanov | Jiří Ulip
4 | 11:30 | určení statistického výkazu a stanovení výše členského příspěvku | Ladislav Nešněra
5 | 12:00 | předložení dohod o výkonu funkce a způsobu odměňování | 
6 | 13:00 | přestávka | 
7 | 13:30 | volby členů volených orgánů (předseda/člen výboru/kontrolor/člen projektové rady, dvoukolová volba, kandidátská řeč 5 min.) | kandidáti, členové
8 | 14:30 | činnost, rozpočet a volba projektů pro rok 2016 | členové
9 | 16:30 | openspace debata | členové
10 | 17:30 | ukončení | 

Také si dovolujeme <span id="upozornit">upozornit</span> na skutečnost, že:

- <span id="hlasovat_mohou">hlasovat mohou</span> pouze osoby, které doloží<sup id="a1">[1](#f1)</sup> své oprávnění zastupovat obec na členské schůzi
- uchazeče o volené funkce zavazuje paragraf 8.3. stanov k předložení životopisu, dokumentu o svém dlouhodobém souladném působení s cíli spolku a podepsání [souhlasu se stanovami](https://gitlab.com/otevrenamesta/Documents/tree/master/vzory)
- na stránce [Členství](http://www.otevrenamesta.cz/clenstvi/) jsme dne 18. 7. 2016 zveřejnili první oficiální seznam členů, čímž dle odstavce (12.7) stanov započala zakládajícím členům dvouměsíční lhůta splatnosti vkladu s termínem do 19. 9. 2016. Výši a jméno osoby, která dosud příslušnou obec zastupovala, naleznete tamtéž
- obcím, které nejsou zakládajícími členy, vzniká členství až rozhodnutím výboru o jejich přijetí a zaplacením poměrné části členského příspěvku (5.6)
- odkaz na transparentní účet, datovou schránku a další aktualizované údaje naleznete pod [Kontakty](http://www.otevrenamesta.cz/kontakty/)

Veškeré dotazy a návrhy směřujte na emailovou adresu [info@otevrenamesta.cz](mailto:info@otevrenamesta.cz).

Těšíme se na setkání!


![Magistrát města Brna](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/73/Magistr%C3%A1t_m%C4%9Bsta_Brna%2C_Malinovsk%C3%A9ho_n%C3%A1m%C4%9Bst%C3%AD.jpg/320px-Magistr%C3%A1t_m%C4%9Bsta_Brna%2C_Malinovsk%C3%A9ho_n%C3%A1m%C4%9Bst%C3%AD.jpg)

<sup><span id="f1">1</span> Netýká se osob, které jsou zastupujícími dle Zákona o obcích (např. starosta, místostarosta, ..), nebo byly uvedeny v usnesení zastupitelstva jako v [případě Brna](http://www.brno.cz/sprava-mesta/dokumenty-mesta/zapisy-ze-zastupitelstva-mesta-brna/?cislo=3076&rok=2016&dokument=3&platnost=1). [↩](#a1)</sup>

### <span id="Účast_avizovali">Účast avizovali</span>

<div style="text-align: right;"><sup>aktualizováno 2016/08/08 12:00</sup></div>

obec/organizace | osoba | forma účasti
--- | --- | ---
Brno | Marcel Kolaja | osobní
Brno | Tomáš Koláčný | osobní
Brno | Jiri Ulip | osobní
Brno-Medlánky | Kateřina Žurková | osobní
Brno-střed | Svaťa Bartík | osobní
Černošice | Tomáš Kratochvíl | osobní
Černošice | Martin Šebek | osobní
Česká Lípa | Tomáš Martínek | osobní
EconLab z.s. | Jiří Skuhrovec | vzdáleně
Frank Bold z.s.p.o. | Jiří Nezhyba | osobní
kandidát | Václav Klecanda | osobní
kandidát | Pavel Šnajdr | osobní
Nové Město na Moravě | Michal Šmarda | ne
OpenAlt z.s. | Ladislav Nešněra | osobní
Oživení, o. s. | Martin Kameník | vzdáleně
Praha 5 | Viktor Čahoj | osobní
Praha 6 | Oldřich Kužílek | vzdáleně
Praha 7 | Ondřej Profant | osobní
Praha-Ďáblice | Radimír Rexa | osobní
Psáry | Vít Olmr | osobní
